除美金外，換歐元/瑞士法郎都好?

就咁睇歐元個價靚仔，換左好多美金，想換下其他

Why not both?

人仔呢

歐元唔驚歐債危機3.0咩

krw

黄金?

依家金好似好唔抵喎

咁QE法，長遠就抵。

施傅教落金本位